<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<messages>
    <message>
        <marker-id>first</marker-id>
        <content>Ihr seid auserwählt, doch nur wer die Zeichen erkennt und meiner Stimme folgt, wird den Pfad zur ersten
            Station finden. Eilt, die Zeit ist knapp.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>second</marker-id>
        <content>Hier stehen wir vor den Labors, wo unzählige Experimente durchgeführt wurden – und vielleicht noch
            immer werden. Man sagt, dass einige Versuchstiere nie wirklich verschwunden sind. Aber ob sie tot oder
            lebendig sind, wer weiß das schon? Schaut lieber nicht zu tief in die Fenster, besonders nicht an Halloween.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>third</marker-id>
        <content>Dies ist die Bibliothek, ein Ort voller Wissen – und vielleicht auch voller Geister. Die Bücher
            bewahren nicht nur Texte, sondern auch Erinnerungen. Und wer weiß, ob die Geschichten darin abgeschlossen
            sind. Vielleicht beobachten sie uns ... oder auch nicht.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>fourth</marker-id>
        <content>Hier, im alten Physikgebäude, hat man viele Versuche zur Quantenphysik gemacht. Schrödingers Katze
            könnte sich genau hier versteckt haben. Oder auch nicht. An Halloween sind solche Grenzen zwischen Sein und
            Nicht-Sein besonders... verschwommen.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>fifth</marker-id>
        <content>Das Wohnheim dahinten? Ein Ort voller Geschichten. Einige Studenten sollen nie wirklich ausgezogen sein
            – ob sie jedoch noch da sind oder nicht, bleibt ein Rätsel. Besonders in dieser Nacht scheint die Luft dort
            schwerer, fast wie ein ungelöstes Experiment.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>last</marker-id>
        <content>Das war unsere Tour, und nun steht ihr vor der Wahl: Geht ihr jetzt beruhigt nach Hause, oder bleibt
            ihr und erkundet, was sonst noch im Schatten lauern könnte? Aber denkt daran – manchmal gibt es mehr als nur
            eine Wahrheit.
        </content>
    </message>
    <message>
        <marker-id>final</marker-id>
        <content>Ihr habt die Herausforderungen bestanden und euch als würdige Nachfolger erwiesen! Stuttgart steht
            nicht
            nur für Innovation und Exzellenz, sondern auch für Gemeinschaft. Hiermit seid ihr Teil des „Bundes der
            Wissenschaft.“ Wisst um euere besondere Gaben und Können, bleibt gemeinsam stark und verändert die Welt!
        </content>
    </message>
</messages>